聽日開市會升幾多點?

重牛？IFC見

往往咁多人睇跌 就會向上殺一殺動物先
我覺得應該升200幾之後跌

重牛？武漢見

升你入棺。。。，，材

On79
大把人落定盤一開市不問價走
跌到冚家剷再回少少就岩啦

啱啱通完頂 一陣清埋倉入番隻7500先訓

股市gogogo

黑期已經升返200再跌返100啦，依加27100